買Figure應該等動畫熱潮過左先買

一來平D
二來只有真愛先經得起時間考驗

例子

lovelive

遲啲仲有？hot toys嗰啲食炒價啦

遲你老母
越等越貴

多得啲人遲買，可以炒價出，又賺幾舊

係呀，最好絕左版先黎買

下一季出定唔出唔係睇銷量架咩
on9

遲d連貨都冇
搵唔返隻鬼龍院黏土人

周街冇晒，食炒價最開心

炒狗死全家

你之後仲有得買

岩岩買左